# Приложение для тренировки памяти
Приложение развернуто на GitLab Pages - [Тест](https://pozib.gitlab.io/memorization-test/ "Тест")

Данное приложение создано для тренировки памяти методом запоминания чисел различных форматов. 
Приложение позволяет в интерактивном формате в виде игры проходить тесты на запоминания чисел.
## О приложении:
- Все тесты имеют 3 уровня сложности: легкий, средний и тяжелый. В зависимости от уровня сложности меняются  количество выводимых цифр, которые нужно запомнить
- Предоставляется 3 формата чисел для запоминания: Арабские, Римские и Словесные

- Предоставляется 2 варианта проверки введенных чисел: 
   1. По порядку, где порядок проверяемых чисел учитывается при проверке теста
   2. Без порядка, где порядок вводимых чисел совершенно не важен

 - Предоставляется 2 способа ввода значений запомнившихся чисел:  
   1. Флажки. При флажковом варианте выводятся пронумерованные флажки, и их просто нужно выбрать
   2. Поля ввода. При полях предоставляются поля ввода, куда нужно вводить числа

 - Каждый тест имеет таймеры запоминания и ввода чисел, которые можно гибко настроить ползунками

 - Приложение введет статистику, где показывает ошибки пользователя
 
 - Приложение умеет анализировать и сравнивать результаты между тестами в запоминании различных форматов цифр. В результате пользователь получает вывод о том, какие цифры ему легче запоминаются.
    
###### Приложение сделано на jQuery
